Точка входа index.php 
Имеется класс дерево, у него есть своя фабрика, которая создает нам объеты класса дерева с заданными параметрами. 
Класс дерево реализует интерфейс растений, который имеет один обязательный метод получения информации. 
Имеется абстрактный класс декоратора, который так же реализует интерфейс растения, по сути на основе данного декоратора мы можем декорировать поведение объектов которые реализуют данный интерфейс. Имееется несколько реализаций. 
Так же существует интерфейс для написания различных реализаций вывода. 
При запуске показана работа декоратора и его принцип.
